海外實習

啱啱收到個offer
有冇人報過？
伏唔伏？
去到做乜

The Intern Group

認真問下 我怕會伏
有冇人做過

推